成班垃圾，一放寬就出街飲酒穩西吊，準備第三波啦

大佬呀 宅左係屋企大半年拉係咪都鬧㗎喎！冇人叫你出嚟玩定係你搵唔到西屌咋

第三過左啦訓左幾耐

剛剛有個學生歌中招，早排去完酒吧，會唔會又一個群組誕生